To jsou dědeček a babička! Oni jsou velmí hezky. Myslím, že oni jsou manžel a manželka a bydlí spolu ůž mnoho let. Venku je podzim. Počasi je špatná, ale jim to nevadí. Oni milujou jeden druheho a jdou na prochazku. Starý pan je velmí moderní. Na sobě ma clasická bundu a černé kalhoty. A ho manžeka vypadá yako herečka, která už ne hrají v divadle. Libi se mí oní, hned jsem pomatovala sveh babičku a dědečka.
